「儒釋道功德同修會」入南丫島同長洲播毒

屌你班神棍、廢老，南丫島同長洲洗撚你地祈福，600人入黎周圍行，大部份冇口罩
南丫島同長洲冇病都變有病

玩放死嗰啲神棍？

成班神棍在隻船on99咁做法事

廢老攬炒濕身派對

口罩都冇個

咪撚上岸啊屌你！

班神棍delete post，但我地南丫手足有backup，長洲手足睇路！

神靈護體唔需要口罩

係咪大陸搞嗰啲藍絲呃人宗教團

屌垃圾神棍，同南韓個天地教無咩分別